發現依家屌泛民就係分化

連登仔分下青紅皂白好無
做得好就讚
唔啱就要屌

ps 我屌你老母啦高佬 你影鳩示威者做乜鳩呀

屌你老母 負評個個出黎駁我ok？

有熱狗唔屌屌泛民？你傻撚咗？

你屌鳩 屌鳩人果d人 係咪分化?